民主思路請人，各位連登仔準備好未？

幫湯家驊手

咩pay先？

要幫手出fb post

可唔可以借d意串佢衰十一

幫阿爺手唔好講錢，講心

你唔好咁啦，佢正經請人

推

，，我，我

有冇得體驗十一哥生活態度？

in我果陣我話:我鐘意你既斯路
跟住佢即刻請撚咗我...

俾11萬年薪我ok𠶜😤

喇

十一哥有乜福利先

做爛市

民主菲利